一個風就睇得出你老細係乜人

全港真係好多良心老闆呀

番撚左去一個鐘之後出msg 話可以遲一個鐘番唔當遲到，但全公司啲人已番撚番工

一早就知佢係冚家拎

返到公司樓下見到電梯停埋
叫你行十幾樓上去

等陣收工係咩又要行？